随着儿童和成人频繁地在虚拟空间中交流，维护这些用户的安全和优先级比以往任何时候都更加重要。 案例研究:SuperAwesome如何帮助品牌和开发者在2021年安全地吸引年轻用户 
 我们还听到一些美国人说，由于他们看到种族和政治在当今社会中混合的方式，他们正在完全重新思考自己的个人身份。 人口普查遗漏了谁|Jasmine Mithani (Jasmine.Mithani@abc.com) | 2021年12月13日|FiveThirtyEight 
 为了混淆政治和大流行如何交织在一起的问题，他接着指出了目前经人口调整的病毒死亡人数，显示两个蓝色州新泽西州和纽约州受到的打击最严重。 将红州目前的疫情应对措施与2020年初的蓝州进行比较是不诚实的 
 在这里，超过100万英亩的私人和国有土地与公共土地混合在一起，这种密切的关系产生了对草原和公共土地总体应该如何管理的信念的鲜明对比。 拯救美国最濒危哺乳动物|Ula Chrobak | 2021年3月5日|大众科学 
 和尼安德特人一样，他们是产生了现代人的早期分支，后来与现代人混合在一起。 古代头骨是研究人类迁徙的新窗口，丹尼索瓦人的会面约翰·蒂默，2020年10月29日 
 我在一个保守的家庭长大，他的书让我活跃的想象力和萌芽中的信仰融合在一起。 我是一个基督徒，肯汉姆不为我说话|布拉德克莱默| 2014年2月5日|每日野兽 
 在一个时间不存在、事实与虚构交织的世界里，他发现自己仍然是那个侦探。 本周热读:2013年11月4日|Damaris Colhoun | 2013年11月4日|DAILY BEAST 
 四周结束时，两组女孩在房间的两边排好队，完全拒绝来往。 大城市里的发酵|莉莲·威廉·贝茨 
 然而，在那些被排除在外的人混杂在一起的混乱的洞穴里，即使没有证明，也有可能找到它。 奥蒙大人和他的明塔，完成乔治·梅瑞狄斯 
 英国人在装饰上是混合在一起的，颜色非常精细地混合在一起; 他们也不认为任何过渡过于微妙。 刺绣艺术|玛丽安·阿尔福德 
 我注意到沼泽里的树靠得很近，树枝也互相搀杂在一起。 弗吉尼亚州的勇敢男孩|斯蒂芬·安格斯·考克斯 
 它们重叠和混合，就像颜色的渐变，但每一种特征都完全不同。 《欧洲知识分子发展史》第一卷(2卷)|约翰·威廉·德雷珀